[拋磚] 老細做左啲咩令你覺得佢好黑人憎

1. lunch time過半同事都訓緊晏教嘅時候先瘋狂印野撕野嘈左半粒鐘

2. 做錯野唔會直接話你 反而單單打打 得閒又拎出黎binc

3. 同事病左第一時間唔係問佢有冇事 係問佢啲野冇人做點算

4. 飲茶淨係俾一人嗌一個點心 但明明係碌公司卡仲要有budget

老細做d咩你先唔會覺得佢黑人憎

山竹之後個日得返小巴落地鐵站，同佢講會遲到，問我做咩唔預早啲出門口
即刻灰左
如果佢肯講啲門面說話，話唔緊要啦慢慢黎，雖然明知係假，個心都會gur啲

乜撚都賴鳩我 屈鳩我 唔撚信人淨係信自己